所有公務員同我入黎

公務員唔罷工食屎狗

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

推

[急求救！！！！]發起公務員集會嘅手足比藍絲瘋狂投訴緊

謝